同我入嚟，我割撚曬你哋班垃圾

仆街 我想叫你哋唔好再搞分化 點解推唔到個po
我唔想再見到身邊嘅人比分化撚搞到心情差

分化撚仲衰過中立撚

自推（1/10）

自推（2/10）

自推（3/10）

自推（4/10）

自推（5/10）

另類連儂牆 家家戶戶都知道